mamamoo有無整容

覺得solar同moonbyul應該有 但睇呢人水

唔重要

佢地唔係有認過整容

就算佢地承認有整都對佢地事業影響唔大

有咩

同意 實力派

Solar 應該削小小，moonbyul 睇唔出，

老實講句，佢地唱功唔係最top,跳舞唔係最勁，但係現場同舞台效果真係一流